\begin{table}[ht]
\centering
\caption{Estimation de l'impact du degré de participation à la communauté libre sur le plaisir d'écrire du code informatique} 
\label{table:reg_hob_c}
\begin{tabular}{lcccc}
  \hline
 & Coef. estimé & Écart type & Statistique t & valeur-p \\ 
  \hline
(Intercept) & 0.51 & 0.03 & 17.04 & 0.00 \\ 
  OpenSourceComposite & 0.23 & 0.01 & 29.97 & 0.00 \\ 
  CountryHDI & 0.19 & 0.03 & 6.43 & 0.00 \\ 
  Age0017 & 0.08 & 0.02 & 4.77 & 0.00 \\ 
  Age1824 & 0.04 & 0.01 & 6.50 & 0.00 \\ 
  Age3544 & -0.04 & 0.01 & -7.32 & 0.00 \\ 
  Age4554 & -0.08 & 0.01 & -7.02 & 0.00 \\ 
  Age5564 & -0.16 & 0.02 & -6.43 & 0.00 \\ 
  Age65More & -0.07 & 0.07 & -1.09 & 0.28 \\ 
  GenderDummy & 0.11 & 0.01 & 10.57 & 0.00 \\ 
  RaceEthnicityDummy & -0.02 & 0.01 & -2.55 & 0.01 \\ 
  FormalEducationDummy & -0.03 & 0.00 & -6.54 & 0.00 \\ 
  EducationParentsDummy & -0.00 & 0.00 & -0.22 & 0.82 \\ 
  EmploymentPartSelf & -0.01 & 0.01 & -1.33 & 0.18 \\ 
  EmploymentOther & 0.01 & 0.01 & 0.79 & 0.43 \\ 
  More8YearsCoding & 0.01 & 0.01 & 1.74 & 0.08 \\ 
  ConvertedSalary & 0.00 & 0.00 & 1.15 & 0.25 \\ 
   \hline
{\footnotesize Nombre d'observations: 29 179}
\end{tabular}
\end{table}
